元朗後生仔請小心，已經白色衫無差別打人

仲要用埋燉打人添
屌你老母有冇人性㗎

雞地嗰邊唔好去
屋企係十八鄉 大堂、大棠路嗰啲請搭的士返到屋企門口 唔好就咁行路返去

Push

推撚爆
真心好撚驚

好撚嬲

大叫有警察

痴線

Push
屌你老母老而不死
咁多人死唔見你哋啲廢老死

網傳警察內部已經講明唔好處理話白衫打人

為老不尊
教壞子孫

推

Diu!!!!

有用咩 佢地互相包庇

幫手呼籲：
住元朗的抗爭者，若你還在中環、金鐘一帶，建議今晚不要返元朗，有黑社會人渣「招呼」你們。
灣仔循道衛理，通宵開放，可幫忙。

未返去唔好返去著，小心d

痴撚線
幾點發生?

係後生就搞架啦
真係白衫就免疫咩

有無新界友會組團去幫手

由佢打d唔關事既人。示威者咪返元朗住

DLLM

打普通市民.之後市民光復元朗
2019洗太平地

其實佢一出手 用刀自衞得唔得

屌你老母警黑勾結對付良民

cls

可以點報驚
九龍人唔熟元朗

光復元朗我一定會去
牛屎老死全家啦
等俾人拆墳墓

由佢打市民

有人報警？d警察去呭邊

牛屎老咁撚鍾意風水 墳墓 龍脈
等遲吓你哋啲所謂風水陣俾人拆晒啦

直接CALL白車啦

拆埋祠堂

我無嘢講

唔好直接返元朗，去唱通宵K

發生乜事

返唔到屋企嘅手足入黎!! 有地方落腳!!

屌你老母有冇搞撚錯呀

大家諗住組織家庭生仔買樓嘅千祈唔好買元朗
黃賭毒黑乜到齊

唔使問啦，有人執法咩？邊個打得就跟邊個規矩

pish! 唔可以就咁算數! 上環班可唔可以即刻入元朗!?

而家啲死黑警幫黑社會呀屌你老母個臭閪

危險

搵日入去清場 打返佢地老母臭閪

土共最中意搞鳩香港風水
文宣組仲有餘力 不防借力打力
推介大陸人去遊覽下牛屎佬D風水靚地

push

有撚用
警察同佢地Friend 底

唔好yoho 出雞地
呢道路最危險

唔好返去

咁應該報黑色衫打人

你一還手佢就告你傷人
認清現實
警黑係勾結緊屈你香港人機

好
一定激到爆血管

去灣仔循道衛理啦
幾時都話神愛世人
呢啲人渣遲啲先同佢地算帳啦
遲啲丁權都冇埋

屌你地老母

上環be water應該經西隧去元朗

痴9線

換返件白衫

爽死了

屌你老母 真係ON9

雞地勿入！！！！
過百白衫鄉黑等候
一隻警犬都無

pish

屌你老母，打左去報警，記得一齊報警，拎case number

我有交稅架屌你老母，死差佬唔做野

Pushhhhhh

元朗有義士比人追住打

屌真係好撚柒嬲
點解可以咁樣對學生

推
元朗巴打小心

香港大把地方可以過一晚夜啦
仲返去?

cls鄉黑合作

無法無天，
轉搭的士返屋企

最好留喺mall 入面, yoho 1 去yoho town 條路有位坐

唔好著黑、白、藍衫
最好就唱通k 避避先

支持取消丁權 鏟平d圍村起樓

你錯喇，係邊個撐警就跟邊個規距

可以

屌痴撚線

呢單野有無得攪大佢, 住元朗既都覺得無問題?

十八鄉快啲拆咗起新市鎮
順便解決埋樓價問題

肯定打錯人都似

光復元朗

拎左case number，而加果邊咩情怳

CLS

cls自己區人都打

係未拍嚟交數定真打

屌你呢單野一定要推

見後生就打

仲恐怖過上環

大家係時候舉報下元朗多於3層樓既村屋

推爆

pushpush

攞介刀出黎兇佢地

屌你老母出黎打呀嘛

屌好撚嬲

轉發

【極重要】【To 發緊夢嘅元朗巴絲】

如果你哋冇衫換，唔敢返屋企，又驚班黑社會會亂嚟，可以去灣仔香港堂逗留一晚，我哋有通宵祈禱會，歡迎你哋入嚟休息同敬拜。

耶穌愛你！自己小心，Stay safe & be water~

循道衛理聯合教會香港堂
地點：灣仔軒尼詩道36號

歡迎任何人士進入！！

幾百人嘅黑社會同幾十萬嘅市民對抗
等收皮啦

屌有咩方法搞返佢地...

入佢地圍村拆佢地祠堂有冇用?????

手足們小心呀

咪撚返去啦，返少日屋企會死咩？冇錢既去循道衛理坐下同手足傾下計，有錢既咪去唱下k囉

屌 班仆街

有無人知被打係咩人？

痴撚線 全港最垃圾既地方就係元朗

發夢見到梁福元個仔開嘅餐廳有老鼠
唔知會唔會食到肚痛呢

痴撚線

就係要返屋企既都唔好係元朗出閘
搭多個站落再飛的返轉頭啦

Dllm血洗元朗先得

Push 去玩一晚先翻啦

屌 啲示威者換番衫先啦

黑社會同黑警正仆街黎

岩岩tg睇到
元朗認紅繩先唔打 換左衫都照打

有冇巴絲返唔到元朗？！屯門有間套房可以比你休息一晚 有得沖涼

牛屎老連祖宗山墳附近都拎黎套丁起屋賣, 應該唔會care

去朋友屋/酒店低住一晚先
唔好同班癡線佬搏

叫家人接啦

吓，知唔知俾人打嘅係咩人？？？

唔係黑衫都打?

元朗

光復元朗！

721

元朗而家獨左立牙！？點解冇王管！？變左九龍城寨咁！！

有人話認紅絲帶

頭先我叫人小心嗰陣呢度啲人話見到黑社會唔應該縮 ,班鍵盤戰士呢?!

如有手足係現場
可以拍低佢地個樣先
之後再佈署

!!!!!!!!!!!元朗人留意!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
記得之前安全而家不一定安全

據報安全：
2202教育路平靜
錦上路站2207 安全
2208 千色一帶平靜
2208 朗屏B2 safe
2210安寧路都safe 多的士可走
2210天水圍safe 元朗K出口暂時見唔到白衫
2212 朗西B出口安全
2215 朗屏c出口安全
2218 天盛出口安全 換左衫都好！唔好再元朗出喇！！佢地見後生就打呀！！推！！！
2217 朗屏D出口安全
2222 朗屏 f出口安全。 朗屏站大致安全

據報不安全：
2212 Yoho 1期往形點方向，有大約3人入內
2218合益公園多南亞
2200 見到西邊圍有幾十個白衫，但元朗站Exit B安全

放衫位：
2133 係元朗月台中間凳有顏色Tee 往屯門方向第六號門出就有
2215 元朗站 第4卡 有衫

今日發夢大堂山路棠人街餐廳招呼左唔少廢老同埋蝻亞
大家去嗰度小心唔好發夢見到有老鼠

唔好返元朗住啦！！唱通宵k、去m記食宵夜、網吧打機
安全先返去呀

推上去 元朗人小心

所以元朗真係狗也不住 唔好話萬幾兩萬蚊尺

再推

有撚用咩
淋病之前已經放晒生

元朗已冇記者警察

黑社會都係撐警嘅

唔好咁天真...

有制服同冇制服姐

唔好落單，盡量一齊返歸

成功引至民眾鬥民眾，政府呢步棋行得妙

無能政府不出手阻止

有冇睇過周星馳呀，白衫威緊係換番件白衫返屋企

痴撚線，拎架餐還拖啦屌佢老母

元朗鄉黑等死啦

mark低報案編號，比埋啲編號記者

元朗朋友唔好返屋企住

政府比錢佢地做

執法wor

叫左你地咪撚元朗站出,
無錢出聲!

diu 好撚嬲 cls d垃圾鄉黑 落地獄啦dllm

推 痴撚線

［有相！！背脊傷撚哂！！］元朗穿黑衣市民被竹枝襲擊至嚴重受傷！！！！！

我寧願真係拍嚟交數

各位敎友，主歡迎你來聚一聚

住元朗尤其雞地個邊唔好返屋企住, 去yoho 睇場戲啦 或者 去其他區避避

兜咗個圈 散曬了

你叫果下已經被人打

成功引導民眾鬥民眾，終於都轉移到焦點，政府呢步棋行得妙

要組織民間自衛隊

癡撚線
咁撚叻成班鄉下佬出黎港島囉

如果咁啱有藍絲夜歸比人打埋一份就好笑

好似好多人食花生

得
但佢地人多麻

一隻警都冇 警黑合作啦

認住呢班仆街

番屋企換件白衫去打番佢地

唔係抽水
但班南亞狗一次十條友出

根本支援都幫你唔到,無可能幾十條友續個送你回家,目標太大

你搵朋友過一晚
唔好去時鐘,大部分老黑開,好可能篤灰

屌你老母班牛屎佬
睇到火都黎 即刻要開個ac放上youtube 比所有人知

在場未走嘅人請去循道衛理香港堂 今日通宵開放呀

幫手呼籲：
住元朗的牛屎佬，若你還在元朗一帶，建議打後時間不要返元朗，否則將會有"正義人士"「招呼」你們。

我比較擔心班中學生，如果你哋住元朗，請你地千其唔好自己返屋企，一係請你哋既家人出嚟接你哋，一係就去教會坐下，如果身上唔夠現金應急的話，請你唔好怕醜，問在場嘅人幫幫手，再唔係你喺到留言，我即刻轉比你都可以。

安全至上！

住元朗既可以系錦上路落車 出面有64K去元朗西 沿途喺元朗有好多站 咁應該安全啲 🙏🏽🙏🏽大家小心

唔好on9
佢地唔敢上庭架

依家根本點返元朗都唔安全 ！

根本唔值得同啲爛仔搏命

你諗下平時你知有黑社會你會唔會特登行埋去？

平時唔會嘅話，今晚都唔應該！

咪返元朗 ！返少一晚唔駛死 ，俾人打唔死都傷完全唔值

求下你哋求下你哋
唔好搏！

真係要光復元朗 拆佢地祠堂 一定要人多

叫啲狗黎幫佢哋加油壯膽?

幾時去
一齊

唔好去m 記, 有便衣狗凌晨去巡

元朗西鐵站打緊
林卓廷直播緊

換左衫先入元朗啦
家陣警黑聯手 報警都無用

打後生好撚疊馬喎
屌佢老母死全家啦

乜衫都好都唔好撚番去啦無差別攻擊而家

push!
叫屋企人接啊真係🙏🏿 換咗衫都危險！
stay safe everyone

仆街死啦

去D村口放煙花啦

如果真系要番元朗就考慮下啦！

咁顛

唔好返去呀

無用，好似亂打，直接的士啦

最後一班點走, 會遭到伏擊.

22:51 元朗站下面有藍紅燈閃，睇唔到係咩車

返元朗南嘅搭巴士嘅可以大欖隧道轉68E
或者型點轉68F
唔好就咁行返去啊

係
讚👍🏻
推比人

叫朋友唔好再租元朗村屋，惡過馬L，難保一日又失常按金都無得退俾你。

去避一避， 唔好响元朗站出，早D落，轉車。

最好佢地見黑衫就打

如果有 藍絲/大陸人 唔知頭唔知路, 著住黑衫出現係佢地面前既話就........

地鐵站大量！！！
元朗巴絲唔好返去

去灣仔灣教會過夜， 唔好番元朗

成班已經企曬係閘口等人出閘

痴撚線班白衫圍住西鐵見人就打 報左警勁耐都無人黎

Push!!!!!

傻撚左 入埋地鐵站？

痴撚線
成班生番..

光復元朗
睇下邊個打邊個

揸車車撚死曬呢班白衫冚家產

2254 元朗站大量白衫人士手持武器於閘外

止仇必報

皇氣呢

下星期入元朗啲山墳見一個扑一個 挖撚埋佢祖先啲屍出黎

推
牛屎佬冇文化

返唔到元朗請去嶺南

唔係住元朗都一齊返元朗
同佢地隻秋啦屌佢老母！

元朗站內打緊，大家小心

【極重要】【To 發緊夢嘅元朗巴絲】

如果你哋冇衫換，唔敢返屋企，又驚班黑社會會亂嚟，可以去灣仔香港堂逗留一晚，我哋有通宵祈禱會，歡迎你哋入嚟休息同敬拜。

耶穌愛你！自己小心，Stay safe & be water~

循道衛理聯合教會香港堂
地點：灣仔軒尼詩道36號

歡迎任何人士進入！！

邊條村，剷平條村

巴絲唔好返去住啦
等安全先啦
去教會／k房／m記／網吧咩都好

大量三毛想煲大元朗搞淡港島

住元朗嘅小心，唔好番元朗

光復元朗，刻不容緩
如果光復元朗，屯元天全岀，已經唔會分藍黃，鄉黑完全係on9

又一實證 黑社會同黑警嘅盟友
非法集結唔理
出埋手同武器打人更加唔會理

屌你老母社會垃圾

如果風水真係靈

咁唔使搞人搞風水就全村笑呵呵

小心有狗穿黑衣混入

痴撚線！！！！！

cls打緊立場記者!!!!

班鄉黑等左成半日
一定要搵d人黎打

班牛屎佬唔驚人光復元朗廢丁權拆祠堂咩

立場姐姐被打

以後無人敢買元朗樓
理得你咩yoho咩村屋

屌你老母！
有冇手足去緊元朗幫手！
我都去！

唔好入元朗呀

痴撚線 打立場記者

小心 沖曬入閘

傻撚左 打記者？

元朗巴打集合 著白衫打柒佢地

返緊屋企 落左車過去

西鐵唔停元朗站

唔好黎元朗站

CLS圍住立場姐姐打

成班大陸傻西鄉下仔

打記者

屌你老母,睇林卓廷live堅料
認真,應唔應該出嚟幫手,我可以係荃灣塔西鐵出嚟幫手

lm

太遠 而且忙緊打仗 但之後可以去光復

小心

下星期日光復元朗

政府你好嘢吖
淨係搵班垃圾出嚟

錯手打死人後果不敢想像

有無其他直播link

鬼唔望打中休班警

咁都得。。

Cls 好撚嬲

101拘捕令啊

班警犬死撚曬 ?

痴線班黑社會衝咗入車箱打人

屌！！！！！

的士佬會唔會又係佢啲人，一陣間車咗你去唔知邊度就死咯

無人再敢住元朗黑社會同警察合作的地區。

【極重要】【To 發緊夢嘅元朗巴絲】

如果你哋冇衫換，唔敢返屋企，又驚班黑社會會亂嚟，可以去灣仔香港堂逗留一晚，我哋有通宵祈禱會，歡迎你哋入嚟休息同敬拜。

耶穌愛你！自己小心，Stay safe & be water~

循道衛理聯合教會香港堂
地點：灣仔軒尼詩道36號

歡迎任何人士進入！！

大家幫手推！

屌你老母睇撚住

白衫人：打死佢地啦，打死佢地啱架啦！
搭地鐵返屋企就要被打死？地鐵唔該出嚟交代下

一早走晒人
SHK 政府 狗鐵 鄉黑合作

有冇人起到牛屎佬D 山墳係邊?

痴線林卓廷被人打

警察做唔到野就摺埋啦 支持成立民間自衛隊 對抗黑社會惡勢力

咪撚返元朗、咪撚返元朗！今晚去其他地方到住先！

小心呀。唔好返元朗 班友痴撚線

林卓廷俾人打到流血

公園嗰邊有冇事？

cls?

支持元朗黑狗絕育計劃，拆佢𠻸堂，丁權丫哪，丁都踢爆你

鄉黑走 先有9入 重唔係夾定？

示威者遊行會點樣傷害到元朗 洗咩保衛元朗
白衣人先係暴徒 屌佢老母咁樣叫保衛元朗？ 亂打人仲有皇法咩 示威者都係衝擊警方都唔會亂打市民啦

班9企晒係到做乜春？

屌 有冇法治

1121 一大班白衫係yoho天橋去緊雞地個邊

一人一信，要告到一哥同元朗指揮官上法庭

警察上水再講

你哋今晚唔好返元朗

元朗人全部一齊出

警黑完美合作！
白衫黑社會退場
黑警施施然進場